<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>2024年11月</title>
    <link href="/2024/11/01/2024%E5%B9%B411%E6%9C%88/"/>
    <url>/2024/11/01/2024%E5%B9%B411%E6%9C%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“怎求得，笑望沧溟千军破？<br>终不过，非鬼非神似疯魔。”</p><span id="more"></span><h1 id="2024-11-1"><a href="#2024-11-1" class="headerlink" title="2024.11.1"></a>2024.11.1</h1><p>距离考研还剩五十天吗…<br>从昨晚开始突然焦虑然后背政治，但我依然很怀疑这种吊儿郎当的态度真能考上吗</p><p>然后写代码，上周被pua现在看着这个需求发愁</p><p>哥们倒是写出来了，因为需求是随机所以写了循环，结果一个循环好几分钟跑不出来，一共还有八个<br>最重要的是老板的态度…好像就是很简单的事情做不好，然后还扔一个给大二年级上的实心实课程ppt<br>结果打开看一眼算法本质上就是一个东西，需求更不是一个维度<br>简直是侮辱啊侮辱…<br>这个b毕设越做越觉得我一点不适合科研<br>我觉得我现在时间挺宝贵的，当然大家的时间都很宝贵，但随便一句话一个念头就要底下人必须去执行的话那我也没什么好说的了</p><p>操了<br>准备好好备考了结果byd这个算法改了一天没改出来<br>我觉得这个真是写不出来的<br>操操操</p><p>我傻逼了<br>需求不是这个<br>我真是大傻逼</p><p>看着我的代码，编译器毫无报错但是内在逻辑一团乱，败絮其中的我就连写东西都是这样</p><h1 id="2024-11-2"><a href="#2024-11-2" class="headerlink" title="2024.11.2"></a>2024.11.2</h1><p>待到秋来九月八，我花开后百花杀。<br>冲天香阵透长安，满城尽带黄金甲。</p><h1 id="2024-11-4"><a href="#2024-11-4" class="headerlink" title="2024.11.4"></a>2024.11.4</h1><p>寄了，难绷长春市一些中学啥通知不发突然才发现已经面过一轮了<br>沟槽的<br>小丑完了</p><h1 id="2024-11-7"><a href="#2024-11-7" class="headerlink" title="2024.11.7"></a>2024.11.7</h1><p>妈的…摆了两天没复习考研…<br>唉，牛魔的<br>算是有感而发吧，有的人觉得考研每天是学习，我只觉得是做题刷题…</p><p>不过大致确认了，上班基本没法考研</p><h1 id="2024-11-9"><a href="#2024-11-9" class="headerlink" title="2024.11.9"></a>2024.11.9</h1><p>复习的很烂…<br>云盘还寄了，难绷onedrive到期邮件都收不到<br>暂时先用学校的罢…</p><p>唉，复习考研周一上厕所回来发现空教室前面坐了舍友，同一教学楼同一楼层今天又碰到之前的同学…<br>我比较纠结啊，这事儿也没太宣传，考不上很丢人（大概率如此），所以就统一说自己要去就业了</p><p>难绷nullptr大佬在牛头29加了广告，检测谷歌商店账号，运行的时候必须在后台看广告才能正常检测</p><p>还有件事儿，姑且也记一下。之前联系我的（我忘了在这里有没有提过）十年前编译过内核的的德国老兄修补完整了nethunter内核，还说要提交为nh官方内核支持…不知道能不能混一个official maintainer()<br>啊…事情好多好乱<br>晚上突发奇想复习摆烂润出去吃烤肉吃伤了…尽量再做点题罢…</p><p>哦对了，特朗普打赢复活赛了<br>所以急流勇退赎回了计算机概念股，还小赚了一笔哈哈</p><h1 id="2024-11-10"><a href="#2024-11-10" class="headerlink" title="2024.11.10"></a>2024.11.10</h1><p>突然发现没在这里说过<br>我找了个考研教室，占了个座位…<br>好处是可以把书放在这不用来回背<br>不好不坏的是看到里面的同学有的好像已经放弃了有的真的每天都很努力…</p><p>在做题库，四大科的快做完了，越做越觉得是女娲补天…好在目标就是抓大放小突击过线<br>但愿别寄…</p><h1 id="2024-11-17"><a href="#2024-11-17" class="headerlink" title="2024.11.17"></a>2024.11.17</h1><p>一直在摆…流感发烧了，天天咳嗽<br>今天爬出来想谢谢教育研习</p><p>太牛逼了，不论如何，刀战那哥们确实牛逼<br>有人说他只是挥刀向更弱者，但刺向黑心领导、工厂线长就能够完成吗？也无非是批判他“不能拿起法律和规则的武器反抗罢了”，再让规则内的人被他妈的熬鹰一样处处碰壁，最后落得跳楼的结局，激不起一片水花——亲爱的朋友们，每年跳楼的人还少吗？他们又何尝不无辜呢？所谓矫枉必须过正也无非于此了——社会的顽疾，终究是需要些勇士才能根除的。而革命——总是要流血的，流无辜者的血，流好人的血，流不公义人的血，流勇士的血。</p><h1 id="2024-11-20"><a href="#2024-11-20" class="headerlink" title="2024.11.20"></a>2024.11.20</h1><p>自作孽…</p><p>今天刚跟家里通过电话，意思是怎么都要读研，读研才能赚大钱，现在找个三五千的工作就是啃老<br>本质上就是嫌工资低嘛，还说都这么多年书为了什么<br>我他妈也很想知道是为了什么，浙江开理发店的哥们都月如不知过万<br>非要让我说也只怪资产阶级自由化<br>我前所未有的希望文革再次到来…<br>刚刚好像宿舍楼里又有人自杀了，恍惚中觉得好像我其实下午通完电话就回到宿舍自杀了，死的人其实是我</p><p>再说说文革<br>最近想到了一个新的视角，即文革是接班人的斗争，这也是文革发生的必然土壤，若是这一根本条件不存在那么文革不可能发生。文革从不伟大，甚至称不上什么理想主义，它就是一个很现实的命题——下放权力演变民主，叮咚鸡就说明了基层拿到权力会做什么。这跟教育无关，纯粹是人类的劣根性——非要加上限定的话就去怪罪能量守恒吧。一个社会的资源，即便平均下来能喂饱所有人，却依然比不上一部分人撷取90%的资源和分配权力来的稳定，此之谓人治。<br>我还梦到了西纠，我站在几十年前的那帮小鳖犊子站过的地方，那些高喊血统论的东西。<br>但血统论就是错误的吗？我的调研题目就是这个，然后列出了详实的文献去说明家庭是如何正向预测学业成绩学业获得，乃至于与认知能力、创造力、阅读能力、社会能力都存在早期的正相关。<br>教书育人，无非简单些或者复杂些的一加一等于二，社会在重复着一加一等于二。可是老爷们出来说了，现在一加一等于114514。<br>那么亲爱的朋友们，我们为什么要这么二呢？<br>还是回到之前的话题，我依然觉得我现在最适合的就是犯点事进局子，也省得这个那个操心。</p><p>恍惚间我变成了那个拿着刀在人群中开图的孩子<br>恍惚间我看到天上下起了血雨，排着队往楼下跳的人让气象局归类为新型天气，楼下贴了标语出入请小心<br>救护车停在宿舍门口，今天师大依然他妈的岁月静好</p><p>风萧萧兮易水寒，壮士一去兮不复还</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>nikki</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>2024年10月</title>
    <link href="/2024/10/01/2024%E5%B9%B410%E6%9C%88/"/>
    <url>/2024/10/01/2024%E5%B9%B410%E6%9C%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“小时候说‘我会变好’ 现在只能说句我操”</p><span id="more"></span><h1 id="2024-10-1"><a href="#2024-10-1" class="headerlink" title="2024.10.1"></a>2024.10.1</h1><p>回家，写新文章<br>想了想，于是给绘有武士零主角壁纸的图片起名为katana<br>嗯，一把锋利但又并非不可淘汰的工具罢了</p><h1 id="2024-10-3"><a href="#2024-10-3" class="headerlink" title="2024.10.3"></a>2024.10.3</h1><p>入脑学妹，然后骚扰不被搭理<br>开玩笑说她怎么而不去搭讪180腹肌男高，结果被回复至少要185<br>突然觉得身高差比马六甲海峡都要宽广<br>别的落差则更大</p><p>最近回家之后总按捺不住的想找个镜子<br>然后对镜子里的自己说<br>你就是个寄吧<br>妈的…狗几把</p><p>有点想要关站<br>反正无所谓了吧…<br>开博客最重要的东西之一就是展示欲<br>但展示首先得有个受众，有个对象<br>何况我也不为这个网站骄傲了</p><h1 id="2024-10-12"><a href="#2024-10-12" class="headerlink" title="2024.10.12"></a>2024.10.12</h1><p>又好久不更…<br>今天在实习的学校手动换了屏和中框，旧手机感觉焕新了（<br>不过好像把信号搞得不太稳定，因为要把三线从旧三明治里面扯出来放到新的那边（byd商家连个三线都不舍得送）</p><h1 id="2024-10-18"><a href="#2024-10-18" class="headerlink" title="2024.10.18"></a>2024.10.18</h1><p>夜里，雨淅淅沥沥的下着<br>一身黑色的男人靠着洗衣房门口的灰墙点了只烟，向着深不见底的雨夜看得出神<br>少顷，黑暗中的红点熄灭，他打起伞走进了雨幕外昏暗的灯光中<br>掏出手机，扫二维码买了几只崭新的棕色信封<br>他戴上耳机，像是雨中漫步一般走着，走到了自动取款机前，划卡取出了崭新的一千块钱，放到了信封里面<br>明天就是决定命运的时刻了，男人脑中划过很多琐碎的想法，仓促的应聘，陌生的他乡，不充足的准备，连着他矛盾又自卑的内心，以及迟迟不能付出任何行动的事实。名校光辉的名头挂着，却又无法遮掩他空无一物的皮囊。简历上的一行行字像是深秋枯黄的茅草，他拍拍脸颊让气色更红润，筹备着明天穿最好的衣服去外省考试。就这样，把莫名其妙的茅草装进了腹中。<br>结果是他准备走最下三滥的招数了，数额是否太少？又或者行贿的路子是自作聪明适得其反？还是两者相加？<br>他已经失败过太多次了，以至于每每面临考试的第一反应就已经是逃避、抑或是失败二字而已。<br>掂量着手中的信封，他没来由的想，好像这么一叠轻飘飘的油印纸就要买下自己全部的青春。<br>“神啊…”<br>他不知道在向谁说话。<br>他想起高考前母亲执意要去的六顶山，还有他至今带在身边的莫名其妙的金色塑料卡片——求来的安慰，不过是尽人事的假象，天命又该当如何？只有天知道。<br>“真是失败呢…”他自嘲地笑笑，打开了手机上莫名其妙的某个软件。顷刻，手机终端上白色的命令行代码闪过，空气里传来美式烤肉的气味。</p><h1 id="2024-10-22"><a href="#2024-10-22" class="headerlink" title="2024.10.22"></a>2024.10.22</h1><p>前几天笔试寄了，不予置评<br>一半是人家不想招，另一半确实是自己比较菜吧，和师范生朋友聊了，确实我的答案不是太合适<br>比如遇到医院诊断有抑郁症证明的学生，我会“学校利益优先避免产生舆情需要结合实际情况开通知单送回家，在校外心理咨询机构进行治疗”，但理论上的优秀答案应该不是如此泛泛而谈，而是做出详细的方案步骤，结合自己对工作的理解…</p><p>此事暂且不谈</p><p>今天一醒来之后看到微信上的消息才反应过来是农历生日…<br>然后我爸还给我转了很大的红包<br>说真的如果可以的话我真希望我父母对我别太好了<br>唉，没出息<br>反正我是看到我爸发的“生日快乐啊，宝贝”立马开e<br>太痛了</p><p>把xperia 5 iv发到华强北改双卡IC了，现在用老红米K30S做主力机，感觉意外的不错</p><h1 id="2024-10-25"><a href="#2024-10-25" class="headerlink" title="2024.10.25"></a>2024.10.25</h1><p>感觉上个月巨摸鱼今天查了下财务发现还是定格开的勤工助学工资…</p><p>今天朋友给转了个这：<br>早上上班得先走，穿好衣服后男朋友还在熟睡，抱着他亲了两口，他迷迷糊糊得给我说 路上慢点<br>呜…还是挺幸福的<br>唉，祝她幸福吧</p><h1 id="2024-10-26"><a href="#2024-10-26" class="headerlink" title="2024.10.26"></a>2024.10.26</h1><p>想死</p><p>我妈发的<br><img src="/img/202410/choke.png"><br>赚的太少了，你怎么不去给老爷们ccb赚波大的<br>狗操的笑贫不笑娼</p><p>我觉得我现在最适合的就是犯点事儿然后进橘子</p><h1 id="2024-10-31"><a href="#2024-10-31" class="headerlink" title="2024.10.31"></a>2024.10.31</h1><p>保卫我们的现代生活——<br>做着可有可无的工作<br>犹豫着中午晚上吃什么口味的预制食品<br>麻木的刷着索然无味的弱智视频</p><p>想着毫无出路的未来突然就回忆起来这段<br>《相亲才会赢》一位女嘉宾在接受采访时说出了这段话：“如果我不嫁富二代的话，我的一些，就是比如我的容貌我的身材，还有我的社交的礼仪，还有美好的品德，美好的性格，甚至是灵魂都会被毁了。”</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>nikki</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>2024年9月</title>
    <link href="/2024/09/04/2024%E5%B9%B49%E6%9C%88/"/>
    <url>/2024/09/04/2024%E5%B9%B49%E6%9C%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“梦中苦练杀人技，天下难寻庆子刀”</p><span id="more"></span><p>头图©Copyright：tumblr<a href="https://yorunogumo.net/">@夜の羊雲</a><a href="https://yorunogumo.tumblr.com/post/720044826197901312/">東雪莲</a></p><h1 id="2024-9-4"><a href="#2024-9-4" class="headerlink" title="2024.9.4"></a>2024.9.4</h1><p>闰二月和微x都寄了…</p><h1 id="2024-9-6"><a href="#2024-9-6" class="headerlink" title="2024.9.6"></a>2024.9.6</h1><p>感觉社交中总是会发现自身镜像的污染<br>很奇怪，请允许我这么陈述，但是的的确确的，倘若真有什么人格面具一类的东西，我很难接纳这个镜像中的自己<br>举个不太恰当的例子，当我们在创造小说人物的时候，一个内心中满是悲伤与歉疚的主角，他说话的语气一定不会像是饿殍千里行的舌头，即便我们都知道一个人的形象是立体的，但绝不会是失真的<br>问题就在这，可能也只是因为人生活的比较失败吧</p><h1 id="2024-9-7"><a href="#2024-9-7" class="headerlink" title="2024.9.7"></a>2024.9.7</h1><p>值班的时候有个可爱的小学妹过来，完全没认出是之前带的新人…</p><h1 id="2024-9-10"><a href="#2024-9-10" class="headerlink" title="2024.9.10"></a>2024.9.10</h1><p>有时候觉得挺虚无的，如果人的本质上完全没有什么区别…<br>我很难描述我的这个想法，就好像是你爱上了一个人，仅仅是因为你和他有更多的接触，可能和他这个人、你这个人本身的任何特质毫无关系<br>当然我知道能够有更多的接触必然是受到了不同特质的调控…但是，如果特质可以被遮蔽，是不是情感也可以行为主义？</p><h1 id="2024-9-13"><a href="#2024-9-13" class="headerlink" title="2024.9.13"></a>2024.9.13</h1><p>呕吐感…<br>当我意识到自己在做什么的时候已经空腹嗯造了四粒头孢</p><h1 id="2024-9-21"><a href="#2024-9-21" class="headerlink" title="2024.9.21"></a>2024.9.21</h1><p>冲动消费把主力机小米13以旧换新了<br>给我妈买了小米Flip<br>唉，电脑也卖了<br>买家是之前收了我上一台电脑的贩子，不过这次没有下一台电脑了应该<br>暂时把先前收来的红米笔记本支起来用，或许我的显示器也可以考虑出一下了</p><h1 id="2024-9-24"><a href="#2024-9-24" class="headerlink" title="2024.9.24"></a>2024.9.24</h1><p>实习之后很少更新了啊…<br>唉，之后升不了学，和哥们聊着聊着就突然觉得好像不是一个阶层的了<br>我说的是阶层不是阶级</p><h1 id="2024-9-27"><a href="#2024-9-27" class="headerlink" title="2024.9.27"></a>2024.9.27</h1><p>每次看到这种情节还是很绷不住<br>“我带着一包袱煎饼、一罐头瓶咸菜、一个化肥袋子就出发了，这也是我第一次去火车站，也是第一次坐火车。化肥袋子里装着被子和床单、妈妈缝的几双布鞋、二妗子（即二舅妈）绣着鸳鸯的鞋垫子、表哥送我的钢笔礼物和表姐送我的硬壳笔记本，最里面的一个小包里，放着我一个月的生活费 250块钱的现金（一张100，两张50，5张10块，都是崭新的人民币，我姥娘特意去了趟镇子上的邮政储蓄所，托人换的新钱）。在火车站等火车的时候，我兴奋的一直到处看，希望早点看到真实的火车长什么样子。”</p><h1 id="2024-9-28"><a href="#2024-9-28" class="headerlink" title="2024.9.28"></a>2024.9.28</h1><p>帮师妹配置博客域名因为反代的问题一直在纠结，结果最后也没做好，后面被一声不吭取消域名解析到我的服务器了<br>确实啊，旁人看来的确是花了很久也没办成令人满意的效果吧<br>还是有点受挫，虽然比起这个可能是我本人更让人恶心<br>当面说也好，起码让我知道吧…别让我在丢了权限之后还一直在找哪出了问题，还是最后才发现这个消息的<br>反正，我觉得我还是有努力在把它调好的，但也没法说，反正菜是原罪<br>早该删她好友了🤣</p><p>未免也太恶心了吧…</p><p>有些东西是相辅相成的，比如经常性的戏剧化转折，还有于我而言几乎必然如此的，在起后猝然而至的落<br>我想假装一切都是有预料的，然而最后的策略也不过是逃避罢了</p><p>行吧，最后她说她啥也没动<br>就这样吧</p><p>先说结论，比起女人我还是相信机器的，起码后者不会骗人<br>也是成长到可以带着笑容对残酷的现实熟视无睹还开这件事的玩笑了，虽然心里很在意<br>不过维持这份关系的意义在于什么呢？<br>总归还是想要逃避的吧</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>nikki</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>2024年8月</title>
    <link href="/2024/08/25/2024%E5%B9%B48%E6%9C%88/"/>
    <url>/2024/08/25/2024%E5%B9%B48%E6%9C%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“仁慈的父，请你宽恕，我已犯下的罪负。”</p><span id="more"></span><p>头图©Copyright：BiliBili<a href="https://space.bilibili.com/15386322">@KoraCola</a><a href="https://www.bilibili.com/video/BV1QY411i723">“她希望能像向日葵一样凝视太阳”</a></p><h1 id="2024-8-19"><a href="#2024-8-19" class="headerlink" title="2024.8.19"></a>2024.8.19</h1><p>好吧，我回来了<br>不知道大家有没有时候会觉得心中苦闷不得不说</p><p>闷热的阴天，离家还剩最后两天，我坐在电脑前突然想起和母亲坐长春轻轨列车看花市的夏天。<br>当时只觉得心中烦闷，家长又一直催我考研，就把心中的郁闷倒出来了一通。明明出去玩是挺开心的事儿，但我总是擅长把这种还不错的事情搞砸。<br>把心中的郁结吐出之后，事情也并没有半点转机，心中或许轻松了一些，直到我见到了母亲的泪水…<br>当时的我比较混蛋，只是觉得事已至此，此前总是逼迫我的还不是你吗？直到，她只是流着泪说着你们现在的孩子太苦了。<br>长大很糟糕吧，今天她还说想永远养我到老。<br>妈的，我真不争气。</p><p>将来的我也会永远怀念多年前的那个课间吧…老师把考砸的成绩告诉我，我站在物理办公室门口犹豫要不要进，鼓足勇气进去的时候，我看到我的妈妈正在一脸笑容的自己一个人踢着毽球，还问我要不要一起踢。<br>好像是母亲的身影和小时带我挖野菜玩还要检查我背唐诗的那个身影重合了。<br>我走过去，捡起毽球，考虑着用什么样的语言说出来比较合适。但看着她的笑容，我无论如何也觉得自己残忍。<br>“妈，我没考好”</p><h1 id="2024-8-24"><a href="#2024-8-24" class="headerlink" title="2024.8.24"></a>2024.8.24</h1><p>回学校之后瞎忙，没准备考研…<br>整理之前组会报告过的ppt又想起来假期回家的时候依然每周组会汇报的日子，还有被老板压力ppt做的很烂的时候<br>现在又如何呢？下周一又要汇报，看着自己的ppt觉得这次报告也做的一点都不好<br>整理之前ppt是因为要根据先前报告过的文献再提出新的实验思路…本来假期卷死卷活的把实验一大概做完，小丑的是做得越快只会被安排的越多😢<br>下学期还要做教育实习上班做牛马，除去再开新实验小有困难之外，还是多多少少对这个实习工作有些焦虑吧。还有为自己选择的未来，“这样的结局，你接受吗？”<br>左右都是一坨，这就是我的人生吧😿</p><p>关于新实验再bb两句<br>给了很高的自由度…但是结果是我现在啥思路没有<br>小姐姐我保研都保不上呢您还是把我相对于正常研究生看低一个档次吧我请问了…<br>昨天和一个哥们出去吃饭，他是做化学的。他说他导师更难绷，老东西糊涂了，沉迷民科无法自拔，觉得时空不会扭曲黑洞不真实存在，非让他搞个能证伪爱因斯坦广义相对论的文章出来。<br>说起来我的毕业论文导师长得很像河野华…我指的是被开盒的那个翠翠身份证照，真的巨像…</p><h1 id="2024-8-25"><a href="#2024-8-25" class="headerlink" title="2024.8.25"></a>2024.8.25</h1><p>好吧…优秀的魔术师除了不打无准备之仗，除了要准备布景还要考虑到观众的反应</p><p>除此之外开了新站专门记日记，被熟人看到博客的时候确实有点如芒在背的感觉<br>甚至有一点想起来许燕老师说过的那句，被人了解到隐私区乃至于可能推测到危险区就会万劫不复是怎么回事了<br><img src="/img/202408/renge.png"></p><h1 id="2024-8-26"><a href="#2024-8-26" class="headerlink" title="2024.8.26"></a>2024.8.26</h1><p>翻译着翻译着就急了😅<br>我现在自己都不知道自己在写什么<br><img src="/img/202408/fanyi.png"></p><h1 id="2024-8-28"><a href="#2024-8-28" class="headerlink" title="2024.8.28"></a>2024.8.28</h1><p>又一次被V2rayN的exchenge error气晕<br>真不如clash verge rev…就当是喜欢酒吧蹦迪把妹的老派势力dust2老师对玩原神烂梗乐子人集团的败绩罢…（闭目）</p><p>今天去值班了，接了个电话十几分钟没弄明白，给自己都整红温了。好在对面的新生妹子倒是不计较…<br>晚上一不小心看到了人家的照片…好可爱（<br>2024级艺传本科…仔细想想是06年生人，05后原来已经这么大了吗…仔细想想其实只比我表弟大一岁…啊…<br>真是快要毕业成为社畜了呢…<br>只是庸人空自扰，萋萋芳草，枯荣催人老🚬</p><p>这两天疯狂的打P3r…狠狠入脑由加莉，越是入脑就越觉得很残忍：“如果千百次受到挫折还会坚持着希望吗？”我觉得所谓所谓的成熟也莫过于此。<br>大一点或者小一点的阿Q罢了，你没法在自以为是的社会人眼里看到一丝一毫干净的东西。</p><h1 id="2024-8-30"><a href="#2024-8-30" class="headerlink" title="2024.8.30"></a>2024.8.30</h1><p>因为旧域名过期的缘故手动把博客文章的图片链接全替换了一遍…感慨万千啊<br>心里像是压了块石头一样难过，但这就是描绘我大学生活的近乎唯一证明了<br>算是重新开始了吗…唉</p><h1 id="2024-8-31"><a href="#2024-8-31" class="headerlink" title="2024.8.31"></a>2024.8.31</h1><p>谁能想到，这哥们几年后真搞了最nb的现代xposed框架…<br><img src="/img/202408/lovesykun.png"></p><p>编程这一块，我一服广东人，二服m2f，人均天赋选手没得比啊…</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>nikki</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
