<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>2025年1月-2月</title>
    <link href="/2025/01/01/2025%E5%B9%B41%E6%9C%88/"/>
    <url>/2025/01/01/2025%E5%B9%B41%E6%9C%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“爱的桥段叫我怎么写？”</p><span id="more"></span><h1 id="2025-1-1"><a href="#2025-1-1" class="headerlink" title="2025.1.1"></a>2025.1.1</h1><p>新年好啊列位<br>新年的第一天嘛…攒了一堆事情没干然后在宿舍里面趴窝，无意义的刷着b站，在破防的vtb评论区里发“我喜欢你”<br>和家里的关系还是一团糟</p><h1 id="2025-1-2"><a href="#2025-1-2" class="headerlink" title="2025.1.2"></a>2025.1.2</h1><p>然后退vtb的粉丝群<br>bro以为自己在遇到问题时先手放弃是理智，不断地失去能让人变得更强<br>实质上得到的只是不断地失去本身，心依然会感到难过</p><h1 id="2025-1-3"><a href="#2025-1-3" class="headerlink" title="2025.1.3"></a>2025.1.3</h1><p>想死了。<br>烂透了这个人的人生。</p><p>反正直到这种情况才意识到自己状况挺危险的，以至于把vtb放在了很高的位置上<br>但这也导致切割之后一下啥都不知道了</p><p>拒绝了家里的生活费<br>看着灵活资金还剩六百一边想着要精打细算，一边因为昨天那个vtb破防又爆了大米<br>看Anlin的日寄<br>我也不知道自己要做什么<br>卖耳机卖ipad<br>买mac air m1<br>等一笔劳务<br>想不到回家的日期<br>毕设被骂…其实早就习惯了，我觉得希望读研的人都是欠导师骂了，骂透彻了就爽了<br>我自己也太摆太没用了<br>好像毕业要养活自己都很难<br>我总觉得自己挣钱没什么难的<br>精打细算的时候才知道是钱来的太容易<br>心情还是很压抑<br>“我总是很擅长把一个可以花精力解决的问题，变成一个需要时间接受的事实。”</p><p>半夜躺在床上想起小的时候我妈非让我去学跳舞<br>拉到辅导班里面，面前是一群女生和一面镜子，她就让我跟后面学着跳<br>我故意做出很滑稽的动作让课堂进行不下去<br>她似乎是不想丢人现眼就把我拉出去骂<br>我记得里面的小姐姐笑得直不起腰<br>我以为幽默能换来少挨顿骂<br>幽默是好事儿，小心翼翼的试探，自作丑角的演出<br>你知道我看到你笑了才敢松一口气的</p><h1 id="2025-1-6"><a href="#2025-1-6" class="headerlink" title="2025.1.6"></a>2025.1.6</h1><p>烂<br>改天再一个人去一次天津看海吧…<br>不过钱包很拮据了呢（笑）</p><p>现在看到微信有新消息都害怕<br>一边被导师问进度，一边被我爸问是不是没钱回家了<br>一边是导师发来了新的参数帮我解决问题，一边是我爸给我打钱<br>一边是教务老师安排的工作还没有去做<br>说真的我现在真的很想下楼抽支烟<br>虽然我不会抽烟</p><p>我真的，之前是犹豫着不收，听到我妈发语音有点彻底绷不住了<br>我是很痛恨粉饰太平的<br>但是今天看小说才看到“势不可去尽,福不可享尽,话不可说尽,规矩不可行尽,凡事太尽,缘分势必早尽。”<br>颇为感慨吧<br>甚至于包括前几天vtb破防的事情<br>她之后在bb空间说自己这两天因为家里的事情情绪不稳定如果伤害到了别人很抱歉<br>我是不是真的很多时候都做的太绝<br>自以为是的清高，无非是亲者痛仇者快的幼稚</p><h1 id="2025-1-7"><a href="#2025-1-7" class="headerlink" title="2025.1.7"></a>2025.1.7</h1><p>爱是一种奢侈品<br>倘若看vtb是一种廉价代偿<br>那么这是不是共产主义所谓的公妻制？</p><h1 id="2025-1-10"><a href="#2025-1-10" class="headerlink" title="2025.1.10"></a>2025.1.10</h1><p>学妹说明天会和之前班级的同学一起卖文创<br>就事论事的聊着，公式化的吹捧，最后在聊天框打了有的没的一大堆又按下删除键<br>差不多如实交代了现在正常交流成问题的现状<br>最后估计也不过是今晚看vtb到半夜明天早起收完数据打天使纷扰到半夜<br>我现在谁也面对不了，没这个能量了<br>现在最好的结局就是一毕业就意外死掉然后给父母一笔保险补偿金</p><p>状态好像确实很烂了呢…<br>胃里有点难受于是打开软件准备买夜宵，直到努力的回忆了一下才想起来晚上其实是吃了饭的</p><h1 id="2025-1-19"><a href="#2025-1-19" class="headerlink" title="2025.1.19"></a>2025.1.19</h1><p>回家了，感觉还不错其实<br>对了，不小心给看的小v开了盒<br>看到了和小男友的甜蜜日常…<br>然后好像有做一些阴暗事情的灵感突然惊醒虽说这个破专业很难说有什么用但用来恶意中伤别人大致却又百分百破防</p><h1 id="2025-2-4"><a href="#2025-2-4" class="headerlink" title="2025.2.4"></a>2025.2.4</h1><p>回家然后看vtb…<br>其实也没发生什么<br>但是突然好像醍醐灌顶一般，再看她们也是唱歌好听一点的普通女孩子了</p><p>说到底在互联网的量子泡沫里面寻求爱寻求被爱本来就是很悲哀的事情吧<br>既然结局已然谱写好似乎便有了些唐吉可德的洒脱<br>飞蛾扑火还是无可奈何？<br>其实都没有意义了<br>就当我是沈沦于弗洛伊德的低级欲望无法自拔<br>这种底层又热烈的需要<br>这样卑贱又低劣的你我<br>重复着没有明天的日子</p><p>想到要出分还是很玉玉…自己也知道肯定寄了</p><h1 id="2025-2-6"><a href="#2025-2-6" class="headerlink" title="2025.2.6"></a>2025.2.6</h1><p>时不时因为出分的问题很焦虑甚至绝望<br>很难开始做任何工作…<br>状态从不需要看vtb到另一个极端摇摆</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>nikki</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>2024年12月</title>
    <link href="/2024/12/01/2024%E5%B9%B412%E6%9C%88/"/>
    <url>/2024/12/01/2024%E5%B9%B412%E6%9C%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“你所说的曙光究竟是什么意思”</p><span id="more"></span><h1 id="2024-12-1"><a href="#2024-12-1" class="headerlink" title="2024.12.1"></a>2024.12.1</h1><p>昨天更新了mihomo的自用配置，重写了一遍<br>自己都难以想象是怎么在上班回宿舍之后又玉玉又情绪不稳定的完成这个稍微出一点错就要反复找到原因的工作…<br>唉，yaml格式</p><p>去洗衣房的时候拜托阿姨在衣服洗完后烘干<br>明明也不算她的职责范围吧<br>单纯的只是想这么做就麻烦人家这么做了<br>真是恶心…人渣<br>越来越觉得改变别人的想法，通过任何方法强迫别人做事对我来讲几乎是不可接受的</p><p>什么都不想是种奢望<br>抑郁的情绪后悔的记忆如同泄洪一般<br>我好像在球桌前调整呼吸强迫自己思考<br>但无论怎么挥拍都被对手秒杀<br>灌下冰啤酒的微醺仅仅是镇定剂的作用<br>经测试正常度数的哈尔滨啤酒我可以喝到撑<br>秋风冷却我的头脑<br>今天是今天往后气温最温暖的一天</p><h1 id="2024-12-2"><a href="#2024-12-2" class="headerlink" title="2024.12.2"></a>2024.12.2</h1><p>说点下流的<br>为啥猫娘神的文章总少不了打搅<br>除去污言秽语综合征以及其自有的玩世不恭精神，读博之类充满抑郁的事情没点低俗多巴胺的大量摄入真就玉玉了</p><p>除此之外，最近莫名有很明显的感觉自己玉玉了，唉</p><p>所以仔细想想还是难绷<br>就当我自尊心承受不住<br>就连结果和答案之类也不要了，仅仅是想到有误解的可能就已经抑制不住的想逃离了<br><img src="/img/202412/escape.png"><br>这下我成哈基米了</p><h1 id="2024-12-3"><a href="#2024-12-3" class="headerlink" title="2024.12.3"></a>2024.12.3</h1><p>突然想到的<br>很多人其实没有意识到我们的现行教育体制是多么年轻的制度，而且还是八十年前刚刚设立不断探索后被伟人同志几乎全盘否定过的制度，是四五十年前突然重启的制度，是现如今依然在经受市场调节持续发生巨变的道路</p><p>能力上毫无长进生活上也原地踏步<br>继续抑郁的打开新的管人歌切<br>想要流泪<br>看着一辈子和我产生不了任何联系的人和物于是把现实生活也变得虚拟</p><h1 id="2024-12-4"><a href="#2024-12-4" class="headerlink" title="2024.12.4"></a>2024.12.4</h1><p>和我哥出去吃饭，他问我考研还去吗<br>突然觉得自己也成谁也瞧不起的人了</p><p>换了网卡，做明天答辩的ppt…</p><h1 id="2024-12-6"><a href="#2024-12-6" class="headerlink" title="2024.12.6"></a>2024.12.6</h1><p>工位上等到所有人都下班了用手机开一格音量听听喜欢的vtb在群里发了什么语音<br>抑郁，想学抽烟</p><h1 id="2024-12-7"><a href="#2024-12-7" class="headerlink" title="2024.12.7"></a>2024.12.7</h1><p>总之就是觉得这辈子已经完了</p><h1 id="2024-12-8"><a href="#2024-12-8" class="headerlink" title="2024.12.8"></a>2024.12.8</h1><p>好吧，看vtb挺好的<br>感觉到了来自内心深处的宁静…现在再想前几天入脑的时候就很恍如隔世<br>好像去年这个时候也是喜欢小冰块来着…所以我觉得冬天就适合看v</p><h1 id="2024-12-9"><a href="#2024-12-9" class="headerlink" title="2024.12.9"></a>2024.12.9</h1><p>几乎完整的看了食雪汉本篇…<br>感觉我要无敌了</p><h1 id="2024-12-13"><a href="#2024-12-13" class="headerlink" title="2024.12.13"></a>2024.12.13</h1><p>寄</p><h1 id="2024-12-16"><a href="#2024-12-16" class="headerlink" title="2024.12.16"></a>2024.12.16</h1><p>寄寄寄寄摆摆摆摆摆摆</p><h1 id="2024-12-17"><a href="#2024-12-17" class="headerlink" title="2024.12.17"></a>2024.12.17</h1><p>难绷导师突然发力催我毕设<br>还就这两天<br>我还一直没说考研的事<br>太寄了</p><h1 id="2024-12-24"><a href="#2024-12-24" class="headerlink" title="2024.12.24"></a>2024.12.24</h1><p>圣诞节啊…<br>突然想起来自己高中也是，晚上应该是我妈去辅导了，我就自己在家打开手机听圣诞结…<br>好像还会掺些我爸的酒喝<br>酒是个好东西<br>不过今天不能喝，明早要早起上班</p><h1 id="2024-12-28"><a href="#2024-12-28" class="headerlink" title="2024.12.28"></a>2024.12.28</h1><p>差点寄了…<br>对线到半夜，然后早上九点半上班结果九点三十五才起，于是四十二到岗，现在感觉人已经飞了。</p><p>还是那句话，如果我这条烂命能换一百万给爸妈那我就去死。</p><h1 id="2024-12-30"><a href="#2024-12-30" class="headerlink" title="2024.12.30"></a>2024.12.30</h1><p>凌晨看虚拟主播听到她念我的名字<br>不知道是不是因为过量吸入st8000屏幕胶水<br>突然觉得像是飞大了</p><p>继续入脑vtb<br>突然发现补助发下来了，唉，爆金币</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>nikki</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>2024年11月</title>
    <link href="/2024/11/01/2024%E5%B9%B411%E6%9C%88/"/>
    <url>/2024/11/01/2024%E5%B9%B411%E6%9C%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“怎求得，笑望沧溟千军破？<br>终不过，非鬼非神似疯魔。”</p><span id="more"></span><h1 id="2024-11-1"><a href="#2024-11-1" class="headerlink" title="2024.11.1"></a>2024.11.1</h1><p>距离考研还剩五十天吗…<br>从昨晚开始突然焦虑然后背政治，但我依然很怀疑这种吊儿郎当的态度真能考上吗</p><p>然后写代码，上周被pua现在看着这个需求发愁</p><p>哥们倒是写出来了，因为需求是随机所以写了循环，结果一个循环好几分钟跑不出来，一共还有八个<br>最重要的是老板的态度…好像就是很简单的事情做不好，然后还扔一个给大二年级上的实心实课程ppt<br>结果打开看一眼算法本质上就是一个东西，需求更不是一个维度<br>简直是侮辱啊侮辱…<br>这个b毕设越做越觉得我一点不适合科研<br>我觉得我现在时间挺宝贵的，当然大家的时间都很宝贵，但随便一句话一个念头就要底下人必须去执行的话那我也没什么好说的了</p><p>操了<br>准备好好备考了结果byd这个算法改了一天没改出来<br>我觉得这个真是写不出来的<br>操操操</p><p>我傻逼了<br>需求不是这个<br>我真是大傻逼</p><p>看着我的代码，编译器毫无报错但是内在逻辑一团乱，败絮其中的我就连写东西都是这样</p><h1 id="2024-11-2"><a href="#2024-11-2" class="headerlink" title="2024.11.2"></a>2024.11.2</h1><p>待到秋来九月八，我花开后百花杀。<br>冲天香阵透长安，满城尽带黄金甲。</p><h1 id="2024-11-4"><a href="#2024-11-4" class="headerlink" title="2024.11.4"></a>2024.11.4</h1><p>寄了，难绷长春市一些中学啥通知不发突然才发现已经面过一轮了<br>沟槽的<br>小丑完了</p><h1 id="2024-11-7"><a href="#2024-11-7" class="headerlink" title="2024.11.7"></a>2024.11.7</h1><p>妈的…摆了两天没复习考研…<br>唉，牛魔的<br>算是有感而发吧，有的人觉得考研每天是学习，我只觉得是做题刷题…</p><p>不过大致确认了，上班基本没法考研</p><h1 id="2024-11-9"><a href="#2024-11-9" class="headerlink" title="2024.11.9"></a>2024.11.9</h1><p>复习的很烂…<br>云盘还寄了，难绷onedrive到期邮件都收不到<br>暂时先用学校的罢…</p><p>唉，复习考研周一上厕所回来发现空教室前面坐了舍友，同一教学楼同一楼层今天又碰到之前的同学…<br>我比较纠结啊，这事儿也没太宣传，考不上很丢人（大概率如此），所以就统一说自己要去就业了</p><p>难绷nullptr大佬在牛头29加了广告，检测谷歌商店账号，运行的时候必须在后台看广告才能正常检测</p><p>还有件事儿，姑且也记一下。之前联系我的（我忘了在这里有没有提过）十年前编译过内核的的德国老兄修补完整了nethunter内核，还说要提交为nh官方内核支持…不知道能不能混一个official maintainer()<br>啊…事情好多好乱<br>晚上突发奇想复习摆烂润出去吃烤肉吃伤了…尽量再做点题罢…</p><p>哦对了，特朗普打赢复活赛了<br>所以急流勇退赎回了计算机概念股，还小赚了一笔哈哈</p><h1 id="2024-11-10"><a href="#2024-11-10" class="headerlink" title="2024.11.10"></a>2024.11.10</h1><p>突然发现没在这里说过<br>我找了个考研教室，占了个座位…<br>好处是可以把书放在这不用来回背<br>不好不坏的是看到里面的同学有的好像已经放弃了有的真的每天都很努力…</p><p>在做题库，四大科的快做完了，越做越觉得是女娲补天…好在目标就是抓大放小突击过线<br>但愿别寄…</p><h1 id="2024-11-17"><a href="#2024-11-17" class="headerlink" title="2024.11.17"></a>2024.11.17</h1><p>一直在摆…流感发烧了，天天咳嗽<br>今天爬出来想谢谢教育研习</p><p>太牛逼了，不论如何，刀战那哥们确实牛逼<br>有人说他只是挥刀向更弱者，但刺向黑心领导、工厂线长就能够完成吗？也无非是批判他“不能拿起法律和规则的武器反抗罢了”，再让规则内的人被他妈的熬鹰一样处处碰壁，最后落得跳楼的结局，激不起一片水花——亲爱的朋友们，每年跳楼的人还少吗？他们又何尝不无辜呢？所谓矫枉必须过正也无非于此了——社会的顽疾，终究是需要些勇士才能根除的。而革命——总是要流血的，流无辜者的血，流好人的血，流不公义人的血，流勇士的血。</p><h1 id="2024-11-20"><a href="#2024-11-20" class="headerlink" title="2024.11.20"></a>2024.11.20</h1><p>自作孽…</p><p>今天刚跟家里通过电话，意思是怎么都要读研，读研才能赚大钱，现在找个三五千的工作就是啃老<br>本质上就是嫌工资低嘛，还说都这么多年书为了什么<br>我他妈也很想知道是为了什么，浙江开理发店的哥们都月如不知过万<br>非要让我说也只怪资产阶级自由化<br>我前所未有的希望文革再次到来…<br>刚刚好像宿舍楼里又有人自杀了，恍惚中觉得好像我其实下午通完电话就回到宿舍自杀了，死的人其实是我</p><p>再说说文革<br>最近想到了一个新的视角，即文革是接班人的斗争，这也是文革发生的必然土壤，若是这一根本条件不存在那么文革不可能发生。文革从不伟大，甚至称不上什么理想主义，它就是一个很现实的命题——下放权力演变民主，叮咚鸡就说明了基层拿到权力会做什么。这跟教育无关，纯粹是人类的劣根性——非要加上限定的话就去怪罪能量守恒吧。一个社会的资源，即便平均下来能喂饱所有人，却依然比不上一部分人撷取90%的资源和分配权力来的稳定，此之谓人治。<br>我还梦到了西纠，我站在几十年前的那帮小鳖犊子站过的地方，那些高喊血统论的东西。<br>但血统论就是错误的吗？我的调研题目就是这个，然后列出了详实的文献去说明家庭是如何正向预测学业成绩学业获得，乃至于与认知能力、创造力、阅读能力、社会能力都存在早期的正相关。<br>教书育人，无非简单些或者复杂些的一加一等于二，社会在重复着一加一等于二。可是老爷们出来说了，现在一加一等于114514。<br>那么亲爱的朋友们，我们为什么要这么二呢？<br>还是回到之前的话题，我依然觉得我现在最适合的就是犯点事进局子，也省得这个那个操心。</p><p>恍惚间我变成了那个拿着刀在人群中开图的孩子<br>恍惚间我看到天上下起了血雨，排着队往楼下跳的人让气象局归类为新型天气，楼下贴了标语出入请小心<br>救护车停在宿舍门口，今天师大依然他妈的岁月静好</p><p>风萧萧兮易水寒，壮士一去兮不复还<br>叛逆和愤怒是我们这个时代最宝贵的财富</p><h1 id="2024-11-22"><a href="#2024-11-22" class="headerlink" title="2024.11.22"></a>2024.11.22</h1><p>睡到十点才起床，然后开始赶预定下午给老师看的开题报告，边听歌边写，午饭没吃准备直接过去，吃了根不知道放了多久的能量棒然后开始反胃，于是开始反思自己到底在做什么</p><p>发现自己因为过于处男所以没办法想象为啥会有女孩子会喜欢郭楠</p><p>自己给自己抓出了几道血痕，突然觉得好像那些小二次元地雷妹自残没准真挺爽的</p><h1 id="2024-11-26"><a href="#2024-11-26" class="headerlink" title="2024.11.26"></a>2024.11.26</h1><p>查财务的时候突然发现11.11的时候老师就给我这个月开了财务…<br>唉</p><p>希望雅思别寄吧，感觉巨烂，也没准备什么</p><p>好像又忘了在这写<br>打算润了,20号破防之后就是申请加找老师要推荐信…<br>昨天还看到了感觉很厉害的同学破防了…很感慨，更觉得自己烂了<br>我的导师真的一直都很支持我…虽然我觉得自己是依托<br><img src="/img/202411/sad.png"></p><h1 id="2024-11-28"><a href="#2024-11-28" class="headerlink" title="2024.11.28"></a>2024.11.28</h1><p>牛魔的做一晚上梦雅思没过</p><p>哦，在网页上查是过了，希望成绩单别出幺蛾子<br>然后是毕设一坨…还被导师安慰说“已经很不错啦，后续再修得更严谨准确一些就好”😭😭</p><h1 id="2024-11-29"><a href="#2024-11-29" class="headerlink" title="2024.11.29"></a>2024.11.29</h1><p>值班摸鱼的时候看猫娘神的知乎<br>读着读着又读到了“某天深夜破防你给家里人打了电话，被家里人数落了一通，还说就指望你读完博士挣大钱给家里人养老了。”<br>戴上耳机又听到了偷走爸妈青春的小偷也会偷走我的<br>想到连家人也没什么好依靠的时候更玉玉了<br>有点想哭的冲动就拉高音量值不考虑听力健康<br>回去之前再买瓶百威喝吧，上次吃头孢也有段时间了</p><p>我时常有种感觉是再也哭不出来了，也不是自己太坚强，只是太麻木了<br>上次应该是父亲病重的时候，我在学校梦见他死了，睡醒的时候还在哭<br>在之后呢？翻遍近六七年的记忆估计也只有条件反射式的泪水了吧<br>像是高中因为物理成绩被超过，掐着表算了一个“回家有点晚但不算突兀的时间”抓紧在楼下用拳头捶水泥墙<br>结果捶的是车库的保暖层，外面刷了漆，手破了，现在留着一点疤<br>那是一个雪夜，路灯照着雪花纷纷扬扬落下<br>第二天来到班级，有点好感的女同桌问我是不是被她气到捶墙<br>再往后应该就是打电话的时候我爸问以后当中学老师的话，若是他需要一百万的医疗费救命我怎么办<br>卖器官吗？<br>我没说，有这个机会的话我特乐意卖，不打麻药都行，有什么卖什么，只要之后也别让我再活了就成<br>他说长春的教师工资还不如老家，因为没有乡镇、边境补贴<br>我说那我回去？<br>他说你还要脸吗<br>当时差点就哭了<br>我站在北护城河旁边的公园，面前是钢铁做的仿竹木栅栏，背后是熙熙攘攘的人群和川流不息的车辆<br>那一刻我好像回到了高中<br>我想要把手往上面锤<br>哈哈，最后当然也没有，我也忘了说了什么，点头哈腰的挂断电话，然后感觉也没什么的走回了学校，准备看能申哪个学校<br>如果有机会我想再回到那个下午，然后把手锤到鲜血淋漓，最好上个热搜，没准就变成网红这辈子不用努力了<br>哈哈</p><p>再听着高中时最喜欢的歌，现在也没能成为那时想成为的人<br>我到底想要成为什么样的人呢？<br>只是想要躺平找个地方与世无争罢了，养活好自己…<br>也许无锡的那个哥们最开始也是这么想的吧<br>和我一样大的年纪呢…再想想都是很唏嘘不已啊…</p><h1 id="2024-11-30"><a href="#2024-11-30" class="headerlink" title="2024.11.30"></a>2024.11.30</h1><p>看完一圈感觉考研反而是最简单的方式之一了…</p><p>难绷最后还是选择了弹幕最多的打法<br>bro又小丑了<br>本来这两天就挺玉玉的，这一下差点给哥们干成无敌之人了</p><p>摆了，彻底摆了<br>完美的十一月结尾</p><p>《戏作》<br>手机上的消息推送<br>太平洋黄昏血染的婚礼<br>腕上的二手apple watch<br>不紧不慢的震动了两下<br>像是在抽泣</p><p>我把石头还给石头<br>今夜青稞只属于她自己<br>若不考虑遥遥无期的胜利<br>今夜我不关心人类<br>因为不愿再想起你</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>nikki</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>2024年10月</title>
    <link href="/2024/10/01/2024%E5%B9%B410%E6%9C%88/"/>
    <url>/2024/10/01/2024%E5%B9%B410%E6%9C%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“小时候说‘我会变好’ 现在只能说句我操”</p><span id="more"></span><h1 id="2024-10-1"><a href="#2024-10-1" class="headerlink" title="2024.10.1"></a>2024.10.1</h1><p>回家，写新文章<br>想了想，于是给绘有武士零主角壁纸的图片起名为katana<br>嗯，一把锋利但又并非不可淘汰的工具罢了</p><h1 id="2024-10-3"><a href="#2024-10-3" class="headerlink" title="2024.10.3"></a>2024.10.3</h1><p>入脑学妹，然后骚扰不被搭理<br>开玩笑说她怎么而不去搭讪180腹肌男高，结果被回复至少要185<br>突然觉得身高差比马六甲海峡都要宽广<br>别的落差则更大</p><p>最近回家之后总按捺不住的想找个镜子<br>然后对镜子里的自己说<br>你就是个寄吧<br>妈的…狗几把</p><p>有点想要关站<br>反正无所谓了吧…<br>开博客最重要的东西之一就是展示欲<br>但展示首先得有个受众，有个对象<br>何况我也不为这个网站骄傲了</p><h1 id="2024-10-12"><a href="#2024-10-12" class="headerlink" title="2024.10.12"></a>2024.10.12</h1><p>又好久不更…<br>今天在实习的学校手动换了屏和中框，旧手机感觉焕新了（<br>不过好像把信号搞得不太稳定，因为要把三线从旧三明治里面扯出来放到新的那边（byd商家连个三线都不舍得送）</p><h1 id="2024-10-18"><a href="#2024-10-18" class="headerlink" title="2024.10.18"></a>2024.10.18</h1><p>夜里，雨淅淅沥沥的下着<br>一身黑色的男人靠着洗衣房门口的灰墙点了只烟，向着深不见底的雨夜看得出神<br>少顷，黑暗中的红点熄灭，他打起伞走进了雨幕外昏暗的灯光中<br>掏出手机，扫二维码买了几只崭新的棕色信封<br>他戴上耳机，像是雨中漫步一般走着，走到了自动取款机前，划卡取出了崭新的一千块钱，放到了信封里面<br>明天就是决定命运的时刻了，男人脑中划过很多琐碎的想法，仓促的应聘，陌生的他乡，不充足的准备，连着他矛盾又自卑的内心，以及迟迟不能付出任何行动的事实。名校光辉的名头挂着，却又无法遮掩他空无一物的皮囊。简历上的一行行字像是深秋枯黄的茅草，他拍拍脸颊让气色更红润，筹备着明天穿最好的衣服去外省考试。就这样，把莫名其妙的茅草装进了腹中。<br>结果是他准备走最下三滥的招数了，数额是否太少？又或者行贿的路子是自作聪明适得其反？还是两者相加？<br>他已经失败过太多次了，以至于每每面临考试的第一反应就已经是逃避、抑或是失败二字而已。<br>掂量着手中的信封，他没来由的想，好像这么一叠轻飘飘的油印纸就要买下自己全部的青春。<br>“神啊…”<br>他不知道在向谁说话。<br>他想起高考前母亲执意要去的六顶山，还有他至今带在身边的莫名其妙的金色塑料卡片——求来的安慰，不过是尽人事的假象，天命又该当如何？只有天知道。<br>“真是失败呢…”他自嘲地笑笑，打开了手机上莫名其妙的某个软件。顷刻，手机终端上白色的命令行代码闪过，空气里传来美式烤肉的气味。</p><h1 id="2024-10-22"><a href="#2024-10-22" class="headerlink" title="2024.10.22"></a>2024.10.22</h1><p>前几天笔试寄了，不予置评<br>一半是人家不想招，另一半确实是自己比较菜吧，和师范生朋友聊了，确实我的答案不是太合适<br>比如遇到医院诊断有抑郁症证明的学生，我会“学校利益优先避免产生舆情需要结合实际情况开通知单送回家，在校外心理咨询机构进行治疗”，但理论上的优秀答案应该不是如此泛泛而谈，而是做出详细的方案步骤，结合自己对工作的理解…</p><p>此事暂且不谈</p><p>今天一醒来之后看到微信上的消息才反应过来是农历生日…<br>然后我爸还给我转了很大的红包<br>说真的如果可以的话我真希望我父母对我别太好了<br>唉，没出息<br>反正我是看到我爸发的“生日快乐啊，宝贝”立马开e<br>太痛了</p><p>把xperia 5 iv发到华强北改双卡IC了，现在用老红米K30S做主力机，感觉意外的不错</p><h1 id="2024-10-25"><a href="#2024-10-25" class="headerlink" title="2024.10.25"></a>2024.10.25</h1><p>感觉上个月巨摸鱼今天查了下财务发现还是定格开的勤工助学工资…</p><p>今天朋友给转了个这：<br>早上上班得先走，穿好衣服后男朋友还在熟睡，抱着他亲了两口，他迷迷糊糊得给我说 路上慢点<br>呜…还是挺幸福的<br>唉，祝她幸福吧</p><h1 id="2024-10-26"><a href="#2024-10-26" class="headerlink" title="2024.10.26"></a>2024.10.26</h1><p>想死</p><p>我妈发的<br><img src="/img/202410/choke.png"><br>赚的太少了，你怎么不去给老爷们ccb赚波大的<br>狗操的笑贫不笑娼</p><p>我觉得我现在最适合的就是犯点事儿然后进橘子</p><h1 id="2024-10-31"><a href="#2024-10-31" class="headerlink" title="2024.10.31"></a>2024.10.31</h1><p>保卫我们的现代生活——<br>做着可有可无的工作<br>犹豫着中午晚上吃什么口味的预制食品<br>麻木的刷着索然无味的弱智视频</p><p>想着毫无出路的未来突然就回忆起来这段<br>《相亲才会赢》一位女嘉宾在接受采访时说出了这段话：“如果我不嫁富二代的话，我的一些，就是比如我的容貌我的身材，还有我的社交的礼仪，还有美好的品德，美好的性格，甚至是灵魂都会被毁了。”</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>nikki</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>2024年9月</title>
    <link href="/2024/09/04/2024%E5%B9%B49%E6%9C%88/"/>
    <url>/2024/09/04/2024%E5%B9%B49%E6%9C%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“梦中苦练杀人技，天下难寻庆子刀”</p><span id="more"></span><p>头图©Copyright：tumblr<a href="https://yorunogumo.net/">@夜の羊雲</a><a href="https://yorunogumo.tumblr.com/post/720044826197901312/">東雪莲</a></p><h1 id="2024-9-4"><a href="#2024-9-4" class="headerlink" title="2024.9.4"></a>2024.9.4</h1><p>闰二月和微x都寄了…</p><h1 id="2024-9-6"><a href="#2024-9-6" class="headerlink" title="2024.9.6"></a>2024.9.6</h1><p>感觉社交中总是会发现自身镜像的污染<br>很奇怪，请允许我这么陈述，但是的的确确的，倘若真有什么人格面具一类的东西，我很难接纳这个镜像中的自己<br>举个不太恰当的例子，当我们在创造小说人物的时候，一个内心中满是悲伤与歉疚的主角，他说话的语气一定不会像是饿殍千里行的舌头，即便我们都知道一个人的形象是立体的，但绝不会是失真的<br>问题就在这，可能也只是因为人生活的比较失败吧</p><h1 id="2024-9-7"><a href="#2024-9-7" class="headerlink" title="2024.9.7"></a>2024.9.7</h1><p>值班的时候有个可爱的小学妹过来，完全没认出是之前带的新人…</p><h1 id="2024-9-10"><a href="#2024-9-10" class="headerlink" title="2024.9.10"></a>2024.9.10</h1><p>有时候觉得挺虚无的，如果人的本质上完全没有什么区别…<br>我很难描述我的这个想法，就好像是你爱上了一个人，仅仅是因为你和他有更多的接触，可能和他这个人、你这个人本身的任何特质毫无关系<br>当然我知道能够有更多的接触必然是受到了不同特质的调控…但是，如果特质可以被遮蔽，是不是情感也可以行为主义？</p><h1 id="2024-9-13"><a href="#2024-9-13" class="headerlink" title="2024.9.13"></a>2024.9.13</h1><p>呕吐感…<br>当我意识到自己在做什么的时候已经空腹嗯造了四粒头孢</p><h1 id="2024-9-21"><a href="#2024-9-21" class="headerlink" title="2024.9.21"></a>2024.9.21</h1><p>冲动消费把主力机小米13以旧换新了<br>给我妈买了小米Flip<br>唉，电脑也卖了<br>买家是之前收了我上一台电脑的贩子，不过这次没有下一台电脑了应该<br>暂时把先前收来的红米笔记本支起来用，或许我的显示器也可以考虑出一下了</p><h1 id="2024-9-24"><a href="#2024-9-24" class="headerlink" title="2024.9.24"></a>2024.9.24</h1><p>实习之后很少更新了啊…<br>唉，之后升不了学，和哥们聊着聊着就突然觉得好像不是一个阶层的了<br>我说的是阶层不是阶级</p><h1 id="2024-9-27"><a href="#2024-9-27" class="headerlink" title="2024.9.27"></a>2024.9.27</h1><p>每次看到这种情节还是很绷不住<br>“我带着一包袱煎饼、一罐头瓶咸菜、一个化肥袋子就出发了，这也是我第一次去火车站，也是第一次坐火车。化肥袋子里装着被子和床单、妈妈缝的几双布鞋、二妗子（即二舅妈）绣着鸳鸯的鞋垫子、表哥送我的钢笔礼物和表姐送我的硬壳笔记本，最里面的一个小包里，放着我一个月的生活费 250块钱的现金（一张100，两张50，5张10块，都是崭新的人民币，我姥娘特意去了趟镇子上的邮政储蓄所，托人换的新钱）。在火车站等火车的时候，我兴奋的一直到处看，希望早点看到真实的火车长什么样子。”</p><h1 id="2024-9-28"><a href="#2024-9-28" class="headerlink" title="2024.9.28"></a>2024.9.28</h1><p>帮师妹配置博客域名因为反代的问题一直在纠结，结果最后也没做好，后面被一声不吭取消域名解析到我的服务器了<br>确实啊，旁人看来的确是花了很久也没办成令人满意的效果吧<br>还是有点受挫，虽然比起这个可能是我本人更让人恶心<br>当面说也好，起码让我知道吧…别让我在丢了权限之后还一直在找哪出了问题，还是最后才发现这个消息的<br>反正，我觉得我还是有努力在把它调好的，但也没法说，反正菜是原罪<br>早该删她好友了🤣</p><p>未免也太恶心了吧…</p><p>有些东西是相辅相成的，比如经常性的戏剧化转折，还有于我而言几乎必然如此的，在起后猝然而至的落<br>我想假装一切都是有预料的，然而最后的策略也不过是逃避罢了</p><p>行吧，最后她说她啥也没动<br>就这样吧</p><p>先说结论，比起女人我还是相信机器的，起码后者不会骗人<br>也是成长到可以带着笑容对残酷的现实熟视无睹还开这件事的玩笑了，虽然心里很在意<br>不过维持这份关系的意义在于什么呢？<br>总归还是想要逃避的吧</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>nikki</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>2024年8月</title>
    <link href="/2024/08/25/2024%E5%B9%B48%E6%9C%88/"/>
    <url>/2024/08/25/2024%E5%B9%B48%E6%9C%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“仁慈的父，请你宽恕，我已犯下的罪负。”</p><span id="more"></span><p>头图©Copyright：BiliBili<a href="https://space.bilibili.com/15386322">@KoraCola</a><a href="https://www.bilibili.com/video/BV1QY411i723">“她希望能像向日葵一样凝视太阳”</a></p><h1 id="2024-8-19"><a href="#2024-8-19" class="headerlink" title="2024.8.19"></a>2024.8.19</h1><p>好吧，我回来了<br>不知道大家有没有时候会觉得心中苦闷不得不说</p><p>闷热的阴天，离家还剩最后两天，我坐在电脑前突然想起和母亲坐长春轻轨列车看花市的夏天。<br>当时只觉得心中烦闷，家长又一直催我考研，就把心中的郁闷倒出来了一通。明明出去玩是挺开心的事儿，但我总是擅长把这种还不错的事情搞砸。<br>把心中的郁结吐出之后，事情也并没有半点转机，心中或许轻松了一些，直到我见到了母亲的泪水…<br>当时的我比较混蛋，只是觉得事已至此，此前总是逼迫我的还不是你吗？直到，她只是流着泪说着你们现在的孩子太苦了。<br>长大很糟糕吧，今天她还说想永远养我到老。<br>妈的，我真不争气。</p><p>将来的我也会永远怀念多年前的那个课间吧…老师把考砸的成绩告诉我，我站在物理办公室门口犹豫要不要进，鼓足勇气进去的时候，我看到我的妈妈正在一脸笑容的自己一个人踢着毽球，还问我要不要一起踢。<br>好像是母亲的身影和小时带我挖野菜玩还要检查我背唐诗的那个身影重合了。<br>我走过去，捡起毽球，考虑着用什么样的语言说出来比较合适。但看着她的笑容，我无论如何也觉得自己残忍。<br>“妈，我没考好”</p><h1 id="2024-8-24"><a href="#2024-8-24" class="headerlink" title="2024.8.24"></a>2024.8.24</h1><p>回学校之后瞎忙，没准备考研…<br>整理之前组会报告过的ppt又想起来假期回家的时候依然每周组会汇报的日子，还有被老板压力ppt做的很烂的时候<br>现在又如何呢？下周一又要汇报，看着自己的ppt觉得这次报告也做的一点都不好<br>整理之前ppt是因为要根据先前报告过的文献再提出新的实验思路…本来假期卷死卷活的把实验一大概做完，小丑的是做得越快只会被安排的越多😢<br>下学期还要做教育实习上班做牛马，除去再开新实验小有困难之外，还是多多少少对这个实习工作有些焦虑吧。还有为自己选择的未来，“这样的结局，你接受吗？”<br>左右都是一坨，这就是我的人生吧😿</p><p>关于新实验再bb两句<br>给了很高的自由度…但是结果是我现在啥思路没有<br>小姐姐我保研都保不上呢您还是把我相对于正常研究生看低一个档次吧我请问了…<br>昨天和一个哥们出去吃饭，他是做化学的。他说他导师更难绷，老东西糊涂了，沉迷民科无法自拔，觉得时空不会扭曲黑洞不真实存在，非让他搞个能证伪爱因斯坦广义相对论的文章出来。<br>说起来我的毕业论文导师长得很像河野华…我指的是被开盒的那个翠翠身份证照，真的巨像…</p><h1 id="2024-8-25"><a href="#2024-8-25" class="headerlink" title="2024.8.25"></a>2024.8.25</h1><p>好吧…优秀的魔术师除了不打无准备之仗，除了要准备布景还要考虑到观众的反应</p><p>除此之外开了新站专门记日记，被熟人看到博客的时候确实有点如芒在背的感觉<br>甚至有一点想起来许燕老师说过的那句，被人了解到隐私区乃至于可能推测到危险区就会万劫不复是怎么回事了<br><img src="/img/202408/renge.png"></p><h1 id="2024-8-26"><a href="#2024-8-26" class="headerlink" title="2024.8.26"></a>2024.8.26</h1><p>翻译着翻译着就急了😅<br>我现在自己都不知道自己在写什么<br><img src="/img/202408/fanyi.png"></p><h1 id="2024-8-28"><a href="#2024-8-28" class="headerlink" title="2024.8.28"></a>2024.8.28</h1><p>又一次被V2rayN的exchenge error气晕<br>真不如clash verge rev…就当是喜欢酒吧蹦迪把妹的老派势力dust2老师对玩原神烂梗乐子人集团的败绩罢…（闭目）</p><p>今天去值班了，接了个电话十几分钟没弄明白，给自己都整红温了。好在对面的新生妹子倒是不计较…<br>晚上一不小心看到了人家的照片…好可爱（<br>2024级艺传本科…仔细想想是06年生人，05后原来已经这么大了吗…仔细想想其实只比我表弟大一岁…啊…<br>真是快要毕业成为社畜了呢…<br>只是庸人空自扰，萋萋芳草，枯荣催人老🚬</p><p>这两天疯狂的打P3r…狠狠入脑由加莉，越是入脑就越觉得很残忍：“如果千百次受到挫折还会坚持着希望吗？”我觉得所谓所谓的成熟也莫过于此。<br>大一点或者小一点的阿Q罢了，你没法在自以为是的社会人眼里看到一丝一毫干净的东西。</p><h1 id="2024-8-30"><a href="#2024-8-30" class="headerlink" title="2024.8.30"></a>2024.8.30</h1><p>因为旧域名过期的缘故手动把博客文章的图片链接全替换了一遍…感慨万千啊<br>心里像是压了块石头一样难过，但这就是描绘我大学生活的近乎唯一证明了<br>算是重新开始了吗…唉</p><h1 id="2024-8-31"><a href="#2024-8-31" class="headerlink" title="2024.8.31"></a>2024.8.31</h1><p>谁能想到，这哥们几年后真搞了最nb的现代xposed框架…<br><img src="/img/202408/lovesykun.png"></p><p>编程这一块，我一服广东人，二服m2f，人均天赋选手没得比啊…</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>nikki</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
