<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>2024年8月</title>
    <link href="/2024/08/25/2024%E5%B9%B48%E6%9C%88/"/>
    <url>/2024/08/25/2024%E5%B9%B48%E6%9C%88/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“仁慈的父，请你宽恕，我已犯下的罪负。”</p><span id="more"></span><p>头图©Copyright：BiliBili<a href="https://space.bilibili.com/15386322">@KoraCola</a><a href="https://www.bilibili.com/video/BV1QY411i723">“她希望能像向日葵一样凝视太阳”</a></p><h1 id="2024-8-19"><a href="#2024-8-19" class="headerlink" title="2024.8.19"></a>2024.8.19</h1><p>好吧，我回来了<br>不知道大家有没有时候会觉得心中苦闷不得不说</p><p>闷热的阴天，离家还剩最后两天，我坐在电脑前突然想起和母亲坐长春轻轨列车看花市的夏天。<br>当时只觉得心中烦闷，家长又一直催我考研，就把心中的郁闷倒出来了一通。明明出去玩是挺开心的事儿，但我总是擅长把这种还不错的事情搞砸。<br>把心中的郁结吐出之后，事情也并没有半点转机，心中或许轻松了一些，直到我见到了母亲的泪水…<br>当时的我比较混蛋，只是觉得事已至此，此前总是逼迫我的还不是你吗？直到，她只是流着泪说着你们现在的孩子太苦了。<br>长大很糟糕吧，今天她还说想永远养我到老。<br>妈的，我真不争气。</p><p>将来的我也会永远怀念多年前的那个课间吧…老师把考砸的成绩告诉我，我站在物理办公室门口犹豫要不要进，鼓足勇气进去的时候，我看到我的妈妈正在一脸笑容的自己一个人踢着毽球，还问我要不要一起踢。<br>好像是母亲的身影和小时带我挖野菜玩还要检查我背唐诗的那个身影重合了。<br>我走过去，捡起毽球，考虑着用什么样的语言说出来比较合适。但看着她的笑容，我无论如何也觉得自己残忍。<br>“妈，我没考好”</p><h1 id="2024-8-24"><a href="#2024-8-24" class="headerlink" title="2024.8.24"></a>2024.8.24</h1><p>回学校之后瞎忙，没准备考研…<br>整理之前组会报告过的ppt又想起来假期回家的时候依然每周组会汇报的日子，还有被老板压力ppt做的很烂的时候<br>现在又如何呢？下周一又要汇报，看着自己的ppt觉得这次报告也做的一点都不好<br>整理之前ppt是因为要根据先前报告过的文献再提出新的实验思路…本来假期卷死卷活的把实验一大概做完，小丑的是做得越快只会被安排的越多😢<br>下学期还要做教育实习上班做牛马，除去再开新实验小有困难之外，还是多多少少对这个实习工作有些焦虑吧。还有为自己选择的未来，“这样的结局，你接受吗？”<br>左右都是一坨，这就是我的人生吧😿</p><p>关于新实验再bb两句<br>给了很高的自由度…但是结果是我现在啥思路没有<br>小姐姐我保研都保不上呢您还是把我相对于正常研究生看低一个档次吧我请问了…<br>昨天和一个哥们出去吃饭，他是做化学的。他说他导师更难绷，老东西糊涂了，沉迷民科无法自拔，觉得时空不会扭曲黑洞不真实存在，非让他搞个能证伪爱因斯坦广义相对论的文章出来。<br>说起来我的毕业论文导师长得很像河野华…我指的是被开盒的那个翠翠身份证照，真的巨像…</p><h1 id="2024-8-25"><a href="#2024-8-25" class="headerlink" title="2024.8.25"></a>2024.8.25</h1><p>好吧…优秀的魔术师除了不打无准备之仗，除了要准备布景还要考虑到观众的反应</p><p>除此之外开了新站专门记日记，被熟人看到博客的时候确实有点如芒在背的感觉<br>甚至有一点想起来许燕老师说过的那句，被人了解到隐私区乃至于可能推测到危险区就会万劫不复是怎么回事了<br><img src="/img/202408/renge.png"></p><h1 id="2024-8-26"><a href="#2024-8-26" class="headerlink" title="2024.8.26"></a>2024.8.26</h1><p>翻译着翻译着就急了😅<br>我现在自己都不知道自己在写什么<br><img src="/img/202408/fanyi.png"></p><h1 id="2024-8-28"><a href="#2024-8-28" class="headerlink" title="2024.8.28"></a>2024.8.28</h1><p>又一次被V2rayN的exchenge error气晕<br>真不如clash verge rev…就当是喜欢酒吧蹦迪把妹的老派势力dust2老师对玩原神烂梗乐子人集团的败绩罢…（闭目）</p><p>今天去值班了，接了个电话十几分钟没弄明白，给自己都整红温了。好在对面的新生妹子倒是不计较…<br>晚上一不小心看到了人家的照片…好可爱（<br>2024级艺传本科…仔细想想是06年生人，05后原来已经这么大了吗…仔细想想其实只比我表弟大一岁…啊…<br>真是快要毕业成为社畜了呢…<br>只是庸人空自扰，萋萋芳草，枯荣催人老🚬</p><p>这两天疯狂的打P3r…狠狠入脑由加莉，越是入脑就越觉得很残忍：“如果千百次受到挫折还会坚持着希望吗？”我觉得所谓所谓的成熟也莫过于此。<br>大一点或者小一点的阿Q罢了，你没法在自以为是的社会人眼里看到一丝一毫干净的东西。</p><h1 id="2024-8-30"><a href="#2024-8-30" class="headerlink" title="2024.8.30"></a>2024.8.30</h1><p>因为旧域名过期的缘故手动把博客文章的图片链接全替换了一遍…感慨万千啊<br>心里像是压了块石头一样难过，但这就是描绘我大学生活的近乎唯一证明了<br>算是重新开始了吗…唉</p>]]></content>
    
    
    
    <tags>
      
      <tag>nikki</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
